今晚愛丁堡廣場集會既人全部都係韓國瑜既fans

衲狗係到？

蟈愚 蟈愚 蟈愚 凍蒜 凍蒜 凍蒜

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！